空難仔金句: 扣起球黑哨都贏啦

空難仔: 3分已袋，理x得你

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

咁虎咪怨牙朗踢拜仁出局

x夠未

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔x係公司?

你管理管到咁點撚得!